[對外文宣]烏克蘭與香港

今日襯打風睇左winter on fire

(超強建議大家睇同地區放映）

佢地目標好清晰，就係成位歐盟一份子，

擺脫俄仔

今日，係香港，港獨，歸英已成禁語

除左反送中，其實大家仲有同一個終極目的

但係始終太多思想包袱。

烏克蘭既革命，

到最後係無左百幾條人命，四千幾人受傷

其實我覺得文宣方向可以咁

[你想香港成為下一個烏克蘭嗎]

[警察企圖香港成為下一個烏克蘭]

同時間可以比較番兩者相同，唔相同既地方

因為外國人（可能）會對烏克蘭件事了解多d

可以base on 烏克蘭，令佢地了解更多

林鄭=亞奴科維奇（賣人民既統治者）

中共=俄仔（背後勢力）

別爾庫特部隊=狗/老解

titushki 提圖胥基=白衫閪
（正苦搵番黎，收錢做野/爛仔）

所謂既示威者者代表衝出黎袋住先=
關鍵時刻既某泛民

佢地開頭都係唱歌跳舞

圍下圈圈嘉年華

對於突如其來既警察鎮壓市民，

佢地開頭都係呆撚左

『大家唔係都係烏克蘭人咩』

繼而不妥協，再反抗

佢地都係分左年輕同廢老

廢老親俄，年青親歐

其實唔駛在意所謂民意

當時民調讚唔讚成場運動，

45%支持 48%反對

而結果，亞奴科為奇深夜逃亡

國會隨即通過罷免，重新舉行大選

對外文宣方向

歐盟？！你連特首講2個字都搞唔掂，仲有中共，台灣都做唔到的事，你會唔會諗多左

咁當然不能直接比較

咁文宣做唔做，又有咩方向好建議

各有各做
你又有咩好意見呀

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

會支持

pish

現階段主流就叫價要雙普選，文宣同活動都係講雙普選
旁邊就吹風要港獨

作為第一步

推

其實用比喻都係一個好方法，西媒有部分都攪亂左 究竟白衫軍係咪示威者一方人士如果用比喻則能讓人分到

雙普選>自決>公投>獨立

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

香港人有部份小上網既都未必跟得切

回歸中華民國？

?!